
                      No se como describirla, ni qué palabra ponerle, ni que explanación... para que sepáis lo buena que es y lo mucho muchísimo que me gustó. Ya iba siendo hora que hubiera una buena muy buena película de una súper heroica!! Que aprenda un poquitín Marvel que empiezan a dar un poquito la apariencia de machistas con tanto héroe y tanto hombre mágico....

La actriz Gal Gadot no sabía mucho de ella, pero puede estar tranquila por qué a dejado el listón muy muy alto lo a echo de maravilla y nunca mejor dicho.
Y la compañía DC no se algunos pero a mí con esta película me ha enamorado 😍💙💙💙
        
            